{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65645&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주보문호수펜션"
    },
    "text": "この坡州に位置するペンションは、車を利用して5分以内に様々な観光地を楽しむことができる最適な位置にあります。 ペンション周辺には雁鴨池と仏国寺が位置しており、慶州世界文化エキスポ公園は徒歩20分の距離に位置しています。 このペンションは入室時間が5時で退室時間は22時以降に決まっています。 ペンション内では禁煙のため全客室で喫煙が禁止されており、無料Wi-Fiを提供しています。 朝食にはサンドイッチとコーヒーを4,000ウォンで予約して楽しめます。 また、客室内にはボードゲームや任天堂Wiiも無料でレンタルできます。 ペンション内部に炭とグリルが用意されており、バーベキューを楽しむことができますが、追加費用が発生することがあり、使用人数に制限があります。 最大人数を超える場合は入室できません。また、保護者同伴なしの未成年者とペットの利用が制限されます。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 利用情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは坡州に位置しており、車を利用して5分以内に様々な観光地を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には雁鴨池と仏国寺があります。また、慶州世界文化エキスポ公園も徒歩20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5時で退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では禁煙となっており、全客室で喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、朝食にはサンドイッチとコーヒーを4,000ウォンで予約して楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる娯楽設備はありますか？",
            "answer": "はい、客室内にはボードゲームや任天堂Wiiが無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内部に炭とグリルが用意されており、バーベキューを楽しむことができます。ただし、追加費用が発生することがあり、使用人数に制限があります。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、保護者同伴なしの未成年者とペットの利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内のルールはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの利用情報はペンション事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 501
    }
}